二手貨賣得貴過一手係咩心態

班撚樣喺大鋪賺完信用卡迎新/回贈/劏又玩過部機後仲想貴過細鋪價？

最搞笑係有d傻西標明一手大鋪mark到貴一貴嘅正價比人睇
咩市價8000 我減800咁
講到恩賜咁
仲要細鋪可能一手行貨賣緊5000尾

新車落地都打個折啦
dllm當你部機係寶
仲要個撚個部機都後備機黎
開盒check完全冇用過？

一係就女機主
係咪想性別歧視

樓豬好波
ching sick ball

二手絲襪貴過一手

我張3080 八千蚊買返嚟，而家有人用萬三同我收

供求好難講嘅層樓買返嚟買返出去夠貴咗幾百萬啦

如果佢開價唔啱嘅其實佢都冇生意擺喺度都冇用

其實女人都係
年紀越大 越多手 佢地mark價(要求)越高